人民日報：繼「國歌法」後準備擬定「打氣法」

每逢國家隊/國家隊伍來港顯技或比賽，一律要打氣支持，凡發出「噓聲」、詆毀、侮辱、粗口等等會被檢控。

直接跟北韓例咪算囉

好呀 我都想搵下香港人底線
支持政府順便搞埋廿三條

直接立 23 條
邊個噓就拉左佢

立法全民屋企貼習畫像

北韓咩痴撚線

立返個小氣法先啦

好似 星火遼原 咁, 邊個一嘘就拉出黎搶幣

不如咁啦，香港人出街見到支那人就要鞠躬行禮啦

所有比賽開始前都要奏國歌, 場上球員唔喊的話就要捉去打杷

估唔到唔噓國歌變成噓隊波，咁聰明冇嘢好講啦

咪係！！

幾時立埋發夢法，發夢唔諗中華民族復興夢或習近平思想就犯法？

難題來了，中國隊vs香港隊，同埋大陸人好鍾意踩中國隊，係咪佢哋都檢控先

大陸人都噓唔少啦，咁鬼渣又高人工

發夢法可行性唔大，應該立監控法，邊個屋企冇<習近平習近平談治國理政>，同埋唔歌頌習派思想就會被舉報，舉報有錢收

立埋說話法
唔照住法例有既句子講野就要坐監

整條反反23條法咪得

太睇得起香港人
香港人邊有底線

搵差佬睇住，拉你行為不檢已經得